中俄19架軍機侵犯南韓防空識別區 疑進行聯合軍演

南韓當局今天（22日）表示，有19架俄羅斯與中國軍機侵犯南韓防空識別區（KADIZ），疑似是進行聯合軍演，南韓出動戰機因應，外交部隨後也對此事表示遺憾。

根據南韓合同參謀本部，4架中國戰機先行闖入後，15架俄羅斯飛機接著進入南韓防空識別區，南韓軍方派出空軍戰機採取戰術措施。

軍方透過聲明表示，中方飛機進入防空識別區前，中國曾告知南韓，正在進行例行訓練。南韓合同參謀本部在聲明中指出：「本案似是中國與俄羅斯聯合軍演，但仍需進一步分析。」

南韓去年7月曾朝俄國軍機射擊數百發機槍彈以示警告。當時俄國軍機正與中國聯合空中巡邏，並進入南韓空域。當時南韓與日本都緊急出動飛機攔截，並指控俄國、中國侵犯空域，但俄、中兩國否認。

南韓外交部官員表示，已經通過外交管道向中國和俄羅斯方面就兩國軍機當天飛入防識區問題表示遺憾，並呼籲避免類似事件再次發生。該官員說，外交部正與國防部共用有關中俄軍機入區的資訊，並積極應對此事。（國際中心／綜合外電、中央社報導）

依兩個邪惡審心國成鳩日借D椅

我相信文在寅唔介意嘅

通知聯合軍演就順便試下人地底線

拜燈上台
直接吞埋南韓都冇聲出

中國敲打文在寅, 信唔過佢, 覺得佢食兩家茶禮
可憐文在寅奶到咁都唔夠

4架中國戰機先行闖入後，15架俄羅斯飛機接著進入

馬前卒死就你死先

俄佬/北韓佬 = marvel界loki

聞在人：歡迎光臨

軸心國

試貨啫

俄佬又賣過期貨畀契弟